好重要!!!求推!!!要搵人錄低所有電視台既LIVE同新聞

backup曬所有新聞同live真係好重要 上次沙田拗手腕都係得影部電視既片 有完整backup 起碼可以係放法庭做證供 仲可以幫到文宣手
cable now rthk要有人錄 就連cctvb都要有人錄 7警都係因為有人錄左放上youtube 先多人講
請幫推 1條片就可能可以救到人~

push~~

push~~~~~

push

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

push arrrrrrr

推

推到無力推 係咪應該去少d post既台(影視台?)開?